不割席不分化心照不宣就夠，唔使成日咁大聲，根本就係要分庭抗禮

但連登仔好中意幫人認罪

好多連登仔都係韓國瑜養既狗嚟